Eason 接受采訪 對樂壇失去希望

屌你 Jude 陳柏宇唱到難聽到
陳家謙無十大

你玩撚埋佢

eason就係live最唔穩定果個
你話jude 陳柏宇都唔好拎eason出黎講啦

who is 陳家謙

唉 so bad

膠都唔想俾你

陳柏宇、張敬軒，live最穩係佢兩個

佢冇左林夕詞咪又係冇一首歌成為經典

試述香港邊個歌星創先河頒獎禮拎電話出黎睇住咁唱

但eason把聲有感染力

Eason今年話欣賞新一代歌手喎

Karen屬晚都唱得好難聽老實講
仲要降曬key咁去唱

我諗佢想表達出唔係因為實力導致佢唔穩定，而係佢性格求撚奇導致佢唔穩定